{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_008523",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "감정선프로젝트 연남점"
    },
    "text": "キーリング ペインティング、ベアブリック ペインティング、ミラー ペインティング、キャンバス ペインティング、紙の図案 ペインティング、ホビー美術のクラスが用意されています。 キーリングペインティングは9,900ウォン、ベアブリックペインティングは19,900ウォン、鏡ミラーペインティングは19,900ウォン、キャンバスペインティングは19,900ウォン、紙の図案ペインティングは19,900ウォンです。 ホビー美術クラスは月4回ワンデーで行われ、価格は120,000ウォンです。 帰りは弘大入口駅の3番出口から8分の距離で、走ると5分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キーリングペインティングの価格はいくらですか？",
            "answer": "キーリングペインティングの価格は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベアブリックペインティングの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベアブリックペインティングの価格は19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鏡ミラーペインティングの価格はいくらですか？",
            "answer": "鏡ミラーペインティングの価格は19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンバスペインティングの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャンバスペインティングの価格は19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紙の図案ペインティングの価格はいくらですか？",
            "answer": "紙の図案ペインティングの価格は19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホビー美術クラスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホビー美術クラスの価格は120,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホビー美術クラスは何回行われますか？",
            "answer": "ホビー美術クラスは月4回行われます。"
        },
        {
            "question": "ホビー美術クラスの日程はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホビー美術クラスは月4回ワンデーで行われます。"
        },
        {
            "question": "帰りの駅はどこですか？",
            "answer": "帰りは弘大入口駅の3番出口から8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "駅までの距離は走ると5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 328
    }
}